（突發有片）支那貴州BUS衝落水庫暫時廿一死

又分裂國家，散播仇恨

0:28 架電單車逆線

要再檢查再落實

訓著左

睇咗40幾秒以為做乜鳩冇嘢睇，點知最後5秒嚟個反高潮